向華強父子台灣依親移民夢碎 內政部以「恐危國安」駁回申請

向華強已成 condom

乜而家香港返中國境內定居都叫移民??

最撚衰係唔可以踢走埋佢個仔

原來踢埋，自膠

留係大灣區啦

台灣今次做得好

黑社會大佬拿到良民證
香港真好野

係咪報得國安? 佢搞分裂喎